［突發］老豆搵仔再次復活

Dadfindboythreee

推

G持

UP

Pish

有排玩

link呢

終於有

麻煩post link 上來，藍色嗰種

申：廢廢

第一代？都好似unlock 返

已有

比link